黃金電腦節notebook邊部最抵買?

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

求高手指教
邊部最抵買

推

又側又唔清

dell部7567 1050 ti 大學買8千都唔洗

淨係睇到價錢點幫你

今日有開咩？

sorry

用notebook 打機已經on9.
我覺得你換左部電話先，影d野咁撚濛。一係就介J醫手震

但Lenovo 部Y520 平過ownership program 好多

大學優惠最抵，冇qouta就搵朋友幫手

其實部部都係7700hq + 1050架啦

要打機去淘寶買部大陸機先最實際

1050 vs 1050ti

今日都有開？打算一陣去

一撚樣野黎
不是超頻勁少少呃錢

搵笨柒

好大堆水魚機

一乜野樣?spec都唔同，1050ti唔可以再超?

1050ti咪超完勁少少囉
今代n卡咩都鎖曬